想問全能既連登仔一套戲名

日本片黎好耐以前係youtube睇過,內容係有個變態佬捉左對情侶之後開始切割佢地既身體最後男主角慢慢爬去女主角身上就死左

有無連登仔知套戲叫咩名

push

係咪話想考驗佢地所以先折磨佢地，跟住男女主角真係信個變態佬個套戇鳩戲

類似係咁

異常(2009)

係依套啦